【國軍109年飛彈射擊操演】 台灣罷免韓國瑜市長線上直播

【國軍109年飛彈射擊操演】
2020年6月5日

國軍109飛彈射擊操演｜青年日報

軍武／國軍神弓操演 刺針飛彈10秒追瞄擊落目標

共軍別蠢動！國軍九鵬基地「天馬、雷霆、神弓」實彈操演，滅敵火力精準！【關鍵時刻】20200605

===================================================

台灣罷免韓國瑜市長線上直播
預定發布時間：2020/6/6 16:00

三立LIVE新聞

udn video

自由時報電子報

中央選舉委員會

留名等笑

罷韓投票／罷免案投開票登場 高雄檢警進駐強勢執法維安[影]
最新更新：2020/06/06 10:44

留名

罷韓》高雄上午好天氣 多個投票所大排長龍

高雄市選委會公告選舉人名冊閱覽，第3屆市長韓國瑜罷免案投票人數229萬9981人。依選罷法第90條規定，罷免案投票結果，有效同意票數多於不同意票數，且同意票數達原選舉區選舉人總數四分之一以上，即為通過。依高雄市投票人數計算，罷免門檻是57萬4996票，且同意票數多於不同意票數。